黃店用瑞士阿爾卑斯山既水先可以避免鬥黃

唔好用iphone ，因為中國製

唔好用samsung，雖然韓國製但有零件中國製

唔好上網，因為啲基站有中國零件

唔好用電，因為發電過程有用到中國原料

食黃店都唔得，因為水係東江水

鬥黃，就係唔著唔買唔食唔返工唔飲水

鬥黃，就係自己繼續用iphone飲東江水然後屌人

仲鬥黃？中國人都用美帝iphone 啦

黃店一定唔可以用電用水

因為會有中國製

邊間黃店有用都要開個post屌屌佢暗藍先

黃店唔比香港人有discount

服務態度唔夠真誠（由個人決定）

賣貴出面幾蚊，唔係最平

都唔夠黃

要開post屌

不服來辯

岩呀

黃店賣既一定要100%非中國製

用外國材料，外國人整，外國空運黎

空運架發機要外國製，機組人員唔可以有中國人

唔係都可能係假黃

發自五毛iphone

揸車要俾錢運輸署續牌，係咪即係俾錢政府嚟打手足

真係好撚小事...

好多人仲未明白現況,
活係幻想中, 同幻想抗爭梗

野食太普通 太少 太貴

個食客都唔黃
邊個無用東江水
飲過東江水

好食咪照食
又柒又難食理得你黃

班人潔癖到要100%正確先得架
我極其懷疑係d pr5毛搶高地引戰
邊有可能日日都有新舖屌?
初期唔係話咩扮黃都由佢,做大個餅既咩?

係黃網店買野食，收到先知係支國製
但都有再幫襯
因為知佢地身體力行支持同路人
所以就無所謂啦
其實好少事

買鞋個post, 如果係我，只要係正版隻眼開隻眼閉算最多咪無下次
但假野就要佢退錢

唔係支那製都唔得
New Balance去支那設廠，即係奶共

阿共 : 我就同連登仔鬥黃由地底開始

構造
黃店腳下泥土詳看基本法第七條
黃店鐵閘國產率高達九成
黃店四邊和天花板石屎牆都是用國產水泥蓋的
黃店裝修材料國產率高達八成
黃店天空由我基本法18條富乳解放軍機自出自入, 鬥黃者不得干涉

水電/食物資源
黃店70%國產東江水, 剩下30%詳看基本法第七條
黃店30%國產大亞灣電(中電), 20%國產東海天燃氣(港燈)
黃店使用國產餐具率高達九成
黃店使用國產蔬菜餐具率高達九成
黃店使用國產肉類高達三成
黃店內的空氣詳看基本法第七條

財政
黃店交租業主藍絲率高達八成
剩下二成黃店業主記得準時交地稅, 交差餉
黃店交管理費給藍絲管理公司率高達八成
黃店交佗地給藍絲黑社會率高達九成九
黃店收取中國銀行炒票率高達四成
黃店收銀聯/支付寶/微信其中一樣高達四成
黃店收八達通高達八成, 而八達通公司90%股權屬黨鐵

連登仔, 問你服未?

睇清楚兩黨同左媒形勢，就應該做實事, 背水一戰

論打擊黃圈最深、傷害黃圈最多嚟講，
黃圈最大的敵人根本就係黃絲

但黃字都係源於中國
點駁？

⋯⋯賣得唔夠平/明顯貴已經會有人屌XX係黑店，特別係食肆。其實黃店要求應該好低，佢敢擺明門口就話你知黃，就算係黑店都應該接受，不過就唔幫襯咁話，等佢自然淘汰。

永冇可能唔批鬥對家，之後對願意自稱同一陣線嘅就成個奶奶咁左唔得右唔得。

無需要潔癖
訂落黎既準則, 要極大部份人跟到至得
好多因為便利性同價錢 好難杯葛
比如麥當勞, 明知大部份人會跟唔到, 咁就唔需要杯葛
咁只會搞到條界線模糊左, 損自己士氣
高檔少少既餐廳, 較易搵到替代 利潤又高, 更值得針對性杯葛
所以杯葛要有針對性, 只大力推, 功能性易搵到替代品, 唔會犧牲便利性, 價錢接近, 既牌子產品黎杯葛

真黃定5毛

Push

唔理，等我鬥左黃先